929全球反極權大遊行，百人被捕，記者中槍失明；義士受傷抽畜、失禁、失意識

警甴暴行罄竹難書，下文記載之警暴事件僅為冰山一角，請移師至此頻道了解更多

今日係29號
只係揀咗幾單出嚟，實際號仲有好多好多。最好就click入去望下啦，每一位手足都好重要㗎
source:

45個城市一齊反佢老母

因為929實在太多事發生，原channel特意整合咗出嚟

929被捕寶寶，被逼戴裝備拍照、禁見律師、禁送院、禁見家人係最低成本👇詳見被捕組

部分警暴👇
🟥元朗15歲義士被捕至少2次（0108元朗縱火，929暴動）
🟥17歲義士有多名男狗自由出入女性羈留室。
🟥20歲義士坐輪椅，左手綁三角巾，右手腕有繃帶，右腳包石膏。
🟥24歲義士被毆至頸椎背脊受傷。
🟥26歲義士坐輪椅。
🟥32歲教師有多名男狗自由出入女人生羈留室，廁所沒遮掩不敢去廁所。
🟥50歲社工21小時沒吃東西，10小時後獲治療，8小時後見律師，禁鬆手，被綑手5小時致冰冷20分鐘，神經線受傷。
D30被送中‼️‼️‼️‼️‼️

929：印尼女記者👁

929：謀殺，義士中槍抽畜、失禁、失意識。

929：謀殺，掩蓋義士臉部禁止他說話。
有片

報導：

929：謀殺，失去意識，面色發青，擋鏡頭。

當然呢啲只係冰山一角，下面有更多

729：記者會中畜龍改裝警棍，加了金屬環，企圖謀殺。

🟪🛑829：深水埗暴動大量寶
寶。其中13歲15歲15歲散步被捕還押一個月。13歲女受性騷擾。要片‼️‼️

//同行被捕者多為年輕女童，阿妹等待送往警署時，聽到多名男警稱，「𡃁妹仔我唔要呀、我唔搞呀」、「唔好畀啲未夠16歲嘅𡃁妹我」，認為對方似是推卸責任。及後抵達警署，阿妹要求致電家長亦遭推搪，但警察經常「畀說話我哋聽」，又有疑似性騷擾說話，例如「咁細粒我唔要」等，終等候一至兩小時終能聯絡家長，由胞姊陪伴下錄口供，但警察趁胞姊離開後，竟辱罵「食屎啦」。
阿妹另憶述，在警署內去廁所，若是坐廁女警會直視她，蹲廁才會背向她，但不能關門，她感無奈。//

829：民記播放811尖沙咀失明少女的片段。

1029：1027謀殺片段曝光，男義士成地腦漿，殺人犯以膠袋遮掩。

1129：立場指1111葵芳鐵騎衝向人群既殺人犯已復職。

🟨1229：愛丁堡集會，流亡義士錄音分享，其中811銅鑼灣被插贓嫁禍的19歲義士，描述新屋嶺屠殺情況。我地唔抗爭佢永世不能回港。

1229：97大埔墟站被殺人犯圍毆至滿地腦漿既17歲朱義士，決定放棄本屆DSE。

有片

🟨🛑229：旺角縱火17歲莊還押40日判18個月感化‼️狗亂作口供紙威逼簽名，唔簽會加控更多罪。

🟪229：謀殺，暴力強行扭男義士手腳。

感謝「香港自殺報道資料庫」

被捕組時間表

、實時、scott、被捕組總台、直播台、搜證台、收信台、資訊台、失蹤組。

YOU NEVER WALK ALONE.

香港人係痛苦嘅共同體，我地因感受到彼此嘅痛苦而團結互相扶持。香港人要報仇，請先學會做一個記仇嘅人。

但如需心理及情緒支援，以下有好多人可以幫到你㗎

好好休息下再歸隊啦。

*請廣傳*
以下係一D情緒支援服務資料（不斷更新，歡迎更正、更新）：

click入去就見到㗎喇

25號
旺角16歲男義士墮樓，天台有速龍，亦禁止急救員救援。寶寶大叫「我唔想被消失」。

26號
流亡義士：新屋嶺女中學生被4警甴輪姦，男生亦同樣會被非禮

27號
【抗暴後遺】7.21被襲現腦震盪症候群 女子遭警暴撞頭短暫失憶

28號
英國留學生8.11遭警卧底毒打至腦出血 困新屋嶺黑倉7小時才准求醫

29號
929全球反極權大遊行，百人被捕，記者中槍失明；義士受傷抽畜、失禁、失意識

樓主睇咗咁多條新聞有啲頹
如果你地都有唔開心記得唔好收埋收埋

死黑警

推

我們永不忘記 我們永不原諒
我們必定反抗 我們必定報仇

我願榮光歸香港

光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
剿滅匪類 刻不容緩
民族自強 香港獨立
香港人 建國
天滅中共 全黨死清光

Push

記得

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

唸番起d野啫

唉

pish

push

辛苦你手足 每日都好齊全 多謝你

手足資料好齊全

唔敢睇
幫推

大家咁話，可惜今日推唔起

明嘅謝謝幫推

你的責任就是活下來，記住這裡的一切。
《返校》

黎! 幫緊你幫緊你

好！一齊推起佢！

見字飲水

見字著暖

NEVER FORGET

希望大家都平平安安

NEVER FORGIVE

NEVER SURRENDER

推po師出嚟

呢個時候我需要一隻五毛

有五毛反而推到post

中國共產黨

屌屎忽

屌咗八十幾年

殺呀！

殺到佢爛臭閪解放軍

電腦大爆炸！

大家講下野呀喂！屌你老母比啲反應！熱烈啲！唔好唔出聲呀！

喂，喂，喂！！！！！！！！！！下！！！

又係喎

上

UP

GOGOGO

謝樓主

百人被捕無人講?

dllmch 冇人講咪樓主講囉我屌你老母臭閪

上呀

gogogo

沒有暴動

只有暴政

撐手足

撐到底

一息尚存

抗爭到底

天佑義士

好人一世平安

轉涼喇

寒冷並不可怕

人心冷卻才更可怕

毋忘義士

還我公義

真係好撚多

推推推

你是忘記了，還是害怕想起來？

願你能平凡而自由的活著

只要我們還活著，就有很多事是可以去期待的

總得有人活下去，記得這一切有多得來不易

如果到0000都推唔起就完啦，辛苦哂大家

推推推推推

為什麼龍和道的KFC 是全香港最浪漫的KFC?

何以見到你後 我竟然會習武鍛鍊身手

有時很懊惱
有時也感到驕傲
有時不後悔曾這樣表達憤怒

今夜我可以吃更多雪糕
想像明天中午會被捕

今夜我可以走八千里路
想像明天會特赦全部

時間突然好慢
周圍好靜
佢覺得呢個瞬間
最前線嘅人係自己
後面用士巴拿拆緊鐵欄嘅人又係自己
旁邊鬧緊街坊唔好影相嘅人又係自己
遠處坐緊監嘅人又係自己

真正連結香港人的，是痛苦
梁繼平

失眠過很多晚

can someone help me to push this?

[行動post] 2021 除夕新口號

兜轉一圈 道別話 無從講起
安躺箱中 是稚臉 無邪似你
怎麼青春 未耗盡 徒然灰飛
沒氣力 再嬉戲

願望 未圓
初心 燒過
留下了 烈火

曾為你
拒 絕 淡 忘

STAY STRONG 手足

依家算好返好多
辛苦哂喇，聽日推新post大約8點半出

你個名

釋

放

義

士

還

我

公

沒

Yahoooooo～屌你好撚耐冇嗌呀，今晚精神呀今晚，旺一旺個群先！！

有

Pish

暴

動

各位除夕平安

只

政

一沉不起

唔好灰心呀
長期作戰呀

Push!!!!!!

推!